[人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 2

冇諗過呢個post 竟然去到2

小弟會整合一下最常見嘅問題
方便大家集中討論食肆同遊樂資訊

呢個Post 係為天真爛漫嘅純潔心靈而設
有關夜遊按摩嘅最新資訊，請移玉步到《夜場兄弟》交流區

Copy 自鄰Post:

係大陸唔見證可以點做?
1.電話/EMAIL 留一份底, 方便核對,
2.好多火車飛機都要實名, 省外只能坐大巴,如果係廣東省外盡可能返羅湖搞,
因為非廣東省公安真係唔識分你HK人身份

香港居民如遺失證件，可往下列地點辦理手續：
遺失回鄉證／通行證：
在內地遺失《港澳居民來往內地通行證》或《港澳同胞回鄉證》的香港居民可直接到
深圳火車站連廊2樓C4舖（深圳火車站與羅湖口岸大樓之間）中國旅行社辦理臨時出境手續。

辦公時間: 0830-2130（節假日照常辦公）
聯繫電話: 0755 - 82347136
備註：辦證費人民幣230元，上午辦理，下午可出境 ；下午辦理，翌日可出境。詳情可以睇呢度:

有時唔係扮old seafood，返上去玩，我唔理大家係香港有幾咁巴閉，都要低調。

深圳地鐵路線圖

大陸版OpenRice: 大众点评

YouTuber 深圳攻略

西DorSi YouTube Channel

CatGirl 深圳遊

開大陸戶口

小飛象拔蚌 巴打提供

Hi_Cusis 巴打提供

家庭醫學 巴打提供

先提提各位巴打
如果未返過深圳嘅話
建議大家先裝定高德地圖或者百度地圖，再download埋離線地圖先
咁搵路會方便啲

過咗關就即刻係中國聯通嘅日租卡
係深圳灣原來貴過羅湖買 (搭緊車嘅時候已經上網check到其他人都係咁講)
250蚊一張，羅湖先至150蚊，仲要都係得50蚊儲值額
店員話而家增值50蚊，會送多50蚊；增100蚊，就送多100蚊
於是乎我就另外增多50蚊
攪緊嘅時候，佢會問你攞歡樂卡，另外仲有個cam幫你影相
就係咁我嘅行踪就曝露係中共嘅監視底下啦
另外唔知點解，呢張卡會好間唔時上到whatsapp, facebook, 連登
同埋用俾錢VPN同埋經OpenVPN連屋企Router都翻唔到牆，大家要留意

過咗關，發現關口得中銀
由於上網見啲人都係話中銀要有埋大陸地址證明
所以我就用高德地圖搵下附近有無我本身想開戶嘅中國工商銀行
俾我發現行十幾分鐘就可以去到一個叫「寶能太古城」嘅地方，係有一間工行

行到去坐Lift上二樓
搵咗個reception哥仔問有無得開戶，之後佢就俾咗兩張form我填
填完佢確定我有住址證明就幫我撳飛等叫名
等6個number等咗大概30-40分鐘左右

以下講下有咩文件係需要 (2018年1月15日，寶能太古城工商銀行)
1) 香港身份證
2) 歡樂卡 (回鄉証)
3) 香港住址證明 (我俾咗張中銀嘅statement俾佢，英文地址，用完會俾返你)
4) 大陸電話號碼 (一過關就申請咗，用嚟SMS 確認開戶)
5) 錢，我本身諗住入5000人仔，所以無問到最低存款要入幾多，不過有15蚊會用嚟做開卡 + 密碼機嘅費用

以下嘅嘢係上網啲人話要，但我最後用唔著
1) 護照 / 駕駛執照
2) 稅單 (佢有一張form要填TIN 國際稅務號碼，但我睇睇今年張稅單，唔知點解只係show咗頭3個數字出嚟。問佢點填，佢話其他人都係填香港身份證號碼，所以最後我都只係填咗HKID；張稅單其實佢唔駛睇的)

中間有個小插曲，就係我俾佢嘅100蚊人仔入面
居然有一張係假鈔
之後佢搵佢上司嚟，再同我填咗張form，簽咗名
佢上司再係嗰張人仔到吸咗兩個印，再問我駛唔駛睇返
Counter姐姐話，你呢張未免假得太交關，一眼就認到
我再睇返，同其他人仔隻色明顯係唔同
所以用支付寶俾錢睇嚟真係會安全好多

完咗之後，佢會叫你攞部密碼機去返出面搵reception
再用嗰度嘅電腦即時開同login網上銀行
攪掂就走得

由於我之後即刻就入咗張卡入支付寶
行到去地鐵站之後，就已經可以用支付寶買深圳通
食嘢亦都即刻可以用支付寶俾錢
爽歪歪

開支付寶開戶教學

微信簡介：

何慧愛 絲打提供

買咩電話咭

音樂噴水鮑魚 絲打提供

Hi_Cusis巴打提供

張大陸卡起香港應該要漫遊先會用data? 我見會轉左3台

福來村灣荃紅頂留名

新post 留名

推

諗緊星期六早上一係北上
一係南下過港島

想問下而家係落馬洲個間工商銀行，開銀行戶口係咪都要帶住址證明？

用we7大陸錢包

係香港老麥扣唔到數

搞到無試個平10蚊

有無巴打知咩事

佢個牌寫兩個錢包都玩得呢個優惠

上一個post有人講過用回鄉證實名既大陸錢包只可以係大陸用 海外(香港台灣etc)係用唔到 要係香港用到大陸錢包只有大陸人用二代身分證實名個d 所以m記比用大陸錢包應該係for大陸人 香港人要用香港錢包

Cocopark?

岩岩發現支付寶好多紅包都係拎唔到

大雄遊記 深圳篇 😊

等陣上去食八合里，想無邊樣野係推介點黎食

有冇人食過三文魚便利店？

樣樣都正 牛舌

叫左份牛鞕 可惜今日無牛舌

間野一夜就乜鳩都無好濕鳩 有個叫胸口油定撈都好正

就咁聽個名以為大陸魚黎,之後上網睇完評價好似唔錯
LM睇包膠

支付寶香港有減十蚊優惠。

巴打係咪搞錯左 we7?

老麥個優惠係wechat hk錢包先用到

咁就係 we7 and alipay hk 都有優惠啦

係有個fd嗌話要食 但唔敢去

我去云南食左當地雪山三文魚
由個日開始 每日至少屙兩次

gg
好彩冇人應機 個fd係大陸返工乜都食慣掛

冇個戶口真係幾麻煩 下下要搵人轉賬
有冇邊間唔駛深圳地址架屌你

頭幾個post都有提

我上個月去左啦 幾間都要深圳地址證明

我上次整都唔洗咩地址證明,係叫我填地址,之後填個地址都係吹出黎

佢講明要證明

去深圳酒店食自助餐邊間好

無辦法，都係行多幾間
深圳灣太古城果間試左未

冇 上去去羅湖 下次再去深圳灣試下

想問下排海底撈同木屋燒烤可唔可以四點拎位,然後行街行到七點就番去繼續排
定係一定要係到等足幾個鐘

好似可以we7排隊

求指教，點樣用回鄉證訂大陸長途巴士飛？
試過訂高鐵/火車就得，但巴士一定要我入大陸身分證no, 係咪冇得搞？

LM

有冇巴打知邊到有得充值中國錢包?

宜家新辦法 wechat pay hk 可以有境外匯款
綁定你信用卡之後 扣你信用卡錢 可以轉到大陸銀行卡 匯率都幾好 應該最好辦法

扣信用卡錢係當消費定現金透支？

唔係話收款人一定要係持有大陸身份證先可以攞到錢咩？我上個月諗住轉俾人地都唔得，就係因為用香港身份證登記

1210???? 現鈔都唔止啦

問過當消費 以防萬一 你都係打去信用卡問啦

唔該巴打 終於唔洗四圍搵銀行入錢

今日問左暫時唔做匯款 可能個rate未改得切

唔該巴打 呢個仲低過其他公司入錢，仲可以草埋信用卡D分

支付寶充值都無做

想知中銀香港個人民幣戶口有冇得綁wechat

跨境匯款比個fd佢轉比我算

無

無錯

咁多位巴打 細佬過幾日生日想同朋友返內地食野
有冇邊間海底撈高質 定間間差唔多

呢張卡就最抵，每個月俾5元月租（固定要俾）跟住一日無限上網3蚊 有用先扣
各位巴打可以去街邊買張聯通卡，越平越好，然後去聯通營業廳做實名認證，做完之後自己打上去聯通客服電話，叫佢轉呢個天神卡plan

差唔多 不過多唔多人就睇你揀邊間

手足有冇推介 因為我味試過返大6食海底撈

間間差唔多 自己就翻你想去既地方 最好down翻個美團app 方便好多

正喎

深圳唱k 有邊間推介？
已有大陸戶口 wechat pay 電話number

皇室派對 比較大路

皇室

純k

down美團 吃喝玩樂全部都有 仲平

新年D舖係咪收晒 ?

有冇邊間正骨推介
同埋女去dup
最好連鬼鼠機都唔好有

留名

前幾日去華強北想買case 差唔多收曬 不過飲食店應該唔會

係未直接打寺同佢講轉天神日租就ok

唔係 有得check 上大眾點評 新年不打样就係唔會收

係，如果佢唔俾轉，就態度強硬，話要打去工信部投訴

我上網睇大陸d人都係咁講 話工信部投訴就會轉到

yes 不過一般都俾轉

過幾日過大陸打寺試下先 或者去營業廳攪

營業廳唔可以轉，因為呢個係網上套餐，所以要打客服電話

ok thx 到時直接打去轉

初二初三大商場d舖頭會唔會閂晒架

大商場肯定唔會啦 但d細鋪收晒 d人迫晒去商場一定等位等到仆街

上一個POST 睇到而家,
80%都係問點綁銀行,開戶, WECHAT..
一係就問電話卡
一係就伸手黨..問今晚上去有咩推薦

再係咁無咩意思

小龍坎同大龍燚 閒閒地都要排百鳩幾張飛

我想去遠d

上星期日去了小龍坎, 等了廿幾分鐘就得

去廣州 點睇？

大龍火火火火好冇食

我想再遠d
深圳坐車去要四五個鐘先到個種

有冇例子 淨係去過中山東莞清遠果啲
已經覺得好遠

好似恩平韶關個d

四五個鐘到福建啦

水上明珠 但就較殘相對平

韶關中學考察團首選
巴打想去咁遠去想食嘢定點
見隔離post 有巴打隻身去西藏 心郁郁

我想去行下食下野，最緊要可以自駕

高鐵都5-7個鐘..
如果近近地自駕佛山南海增城都OK..
珠海就麻麻..行虎門好大機會塞

廈門囉 淨係去鼓浪嶼我覺得幾好 周邊就一般

想請問下見到有港人內地見證開戶服務，同上大陸開戶口有咩分別？

深圳有無西餐有紅酒飲既推薦？

桂林啦

都好
其實我復活節想去武漢玩

平定貴
budget多 香港食西餐仲好

武漢去過下
感覺好熱同埋啲嘢唔係咁啱口味

早幾年去西堤牛排食

改正
原來信用卡係用唔到

除左飲 喜茶 海底撈 小龍坎 大龍焱 世界之窗 歡樂谷 深圳動物園 東部華僑城 仲有咩值得同女朋友去食同玩 ？

西堤早幾個月食過 都幾好
西堤全國唔少分店

深圳啲西餐真心垃圾
食過出名酒店一千蚊/人餐 塊扒同香港outback質素差唔多

大陸食西餐日本嘢普遍level比唔上香港
就算5星級酒店自助餐都麻麻
所以冇得用香港個standard

btw 巴打原來有扒舟

因為又唔係平 所以推薦大家西日餐留港食仲好

係同我share ac個條友扒

應該冇分別

唔知大陸東亞 恆生用唔到大陸支付寶微信。

開招商果啲大陸戶口會穩穩啲

有冇VPN app好推介 我想用snapchat呀係大6個陣

Android or iOS

Ios😂😂

android有咩免費VPN介紹

super vpn - 免費秒連vpn代理

聽朋友講 年三十返去 喜茶果啲都唔開 商場又勁早閉門 悶到仆街

唔係成日連得到，就算連得到，有時下載都會無速度，即係load唔到野，係咪我問題

一時時 通常都work

想開張大陸卡，有冇好介紹，聯通移動邊個收得好， 廣東省內用嘅。佢地係上台定儲值卡多？

聯通就#71果張

大家食八合里 食開邊間分店

cocopark 國貨
東園通常少人啲

上次去左卓悅intown果間 等左3個鐘

想問呢幾日深圳大型商場食店係咪照開？
會唔會有加一加二

用美味不用等喇手足

詳細可以上大眾點評search

支那最重新年

依家應該變左死城

唔明點解你會話照開

就係我都唔知開唔開

最近試左間叫胖哥倆既餐廳
見好多人排隊所以就排埋一份試下
個汁就幾好食，不過蟹就無咩肉

介紹多間高質日本野

futago香港咪有

開左張建行卡 綁微信個陣個身份證應該點入 入極都話唔岩

你果張建行卡 係咪近期開?? 洗唔洗深圳地址證明??

微信 果度 你要用回鄉証 你係H8定H10??
我 果時開中銀戶口 係用H10卡去開, 但D資料就係用H8 所以都係用H8 做微信,
微信要對番銀行資料一樣先得

屌 自己on9 原來有得揀回鄉證先入

起鄉下個邊咁岩搭車經過見到有開就問下 淨係歡樂卡就開得 地址都唔駛證明添 下次返塊開多張工商先

長住深圳，睇你地咁討論好過癮

老老實實，深圳冇乜景點，不外乎都係行街食飯，深圳灣附近幾個比較好行既商場有：
寶能太古城（海月地鐵站）
海岸城（后海地鐵站）
來福士廣場（巴士站:南油大廈/南山郵局）
遠少少可以去蛇口海上世界（海上世界地鐵站）
大家可以探索一下

呢幾日想上去配眼鏡
有冇人知眼鏡城啲舖幾時開

過左初八先啦

留名學嘢 查實有啲咩未討論過好食嘅嘢
仲有深圳有咩玩 除咗叫雞揼骨唱K外

有冇近羅湖落馬洲皇崗口岸推介

琴日上咗去
東門大部份舖頭已經開哂

係 大商場好多嘢都開
仲好少人 正
不過去咗西多士介绍間祿鼎記
都排咗一個鐘
不過係正 香港食唔到咁滑嘅魚

琴晚起鄉下返黎個陣去左福田附近食左間湘菜都唔錯 好撚大份d野 5個菜每人平均50 食唔晒 起香港應該每人要150-200

銀行開返未

想去開戶口

第一次去住東門定福田區好
見d大路野兩邊都有分店

我起我個邊問建行就初6開 其他我估差唔多

東門唱K有冇推介

羅湖： 萬象城（大劇院站）
華強北: 茂業天地、九方購物中心（華強路站）
福田區： KKONE（下沙站）、卓越INTOWN（會展中心站）
皇崗附近冇乜嘢行

住？

唔熟東門，車公廟站「臺北純K」唔錯，可以去試試

大部分都去過

最鍾意都係cocopark

有冇巴打知
銀行 順豐 個D幾時啟市???

SF Express 年終無休

好慘

特貴+特快傳說

今朝特登晒幾蚊打去上轉1元800 plan 條友話ok 遲下有短訊通知 下個月1號生效 但唔係幾放心就起app問人工客服佢話同我攪 叫佢直接短訊通知就得 過左陣聯通打黎話唔轉得 我話明明今朝打去話得 佢就過再極查先 心諗係未又要出動工信局

銀行個D幾時開門

好少經深圳灣口岸過關, 想問口岸果度是咪有地鐵站?
同埋...附近有無DUP正骨既地方?

深圳灣過關係最簡單，行兩步就過晒香港關大陸關，不過暫時冇地鐵站，可以坐巴士： M299/M474去后海地鐵站，或者90號去世界之窗地鐵站

屌 頭先打左黎話下卡雙號冇得轉 我話上網好多人都係咁轉 佢話要number 有冇人係成功用一卡雙號轉2元國內800流量plan/3元無限流量plan 可唔可以pm個電話比我打去屌柒佢地

爬文見到巴打講初六會開 感謝

跟隊再問點樣上大陸求其買張聯通卡再轉PLAN

其實路邊檔都有賣聯通卡

一卡兩號好似真係唔得

過左關求其係路邊檔買無合約既卡就得

路邊檔d plan 有d都好正，最平月租15蚊左右好似，搞掂之後你 login 聯通 app再買日租包就得

聽日應該去街邊檔買下面呢張就算 唔想再煩
講講下都唔知買邊張打邊張

的確花多眼亂，你去到都未必有你要既卡，自己執生

但上網睇hkepc都係咁d人買一卡兩號打去轉會變1卡1號冇左香港電話又成功wo 不過應該都廢事攪 直接香港買張卡漫遊算 想用到wtsapp

我都覺 希望搵到

漫遊好貴阿

係 20蚊300mb 但唔睇片應該ok 多數都上連登 應該夠用

想問 apple pay用香港信用卡起大陸用唔用到

好似係用到嘅，你試試，例如麥當勞嗰啲自助點餐機

頭先收到msg話轉左plan 下個月1號生號 究竟邊個真邊個假

見過有人同你情況一樣，最後都係失敗，1號你就知

其實諗深一層我都係下個月去省外先諗住想轉 實際實係冇咩須要 留低個香港電話可能仲好 所以冇所謂啦 只不過2個人話得 1個打黎話唔得 而家又有msg話得攪到好混亂

我記得好似係唔得嘅

都係上去出返張日租卡再轉過plan啦

唔攪喇 個電話跟左銀行戶口 廢事再轉或者加多個
btw可能離題 下個月去北京 有冇好地方好食推薦下

係深圳留左四日，早午晚都叫美团
中午山長水遠走左去試巴打講果間三文魚，無咩特別，試一次就夠

有冇巴打報過達美去d 兩日一夜既團玩

今日上左去整電話卡同戶口，剩係整到張實名電話卡，開唔到戶口
而家開戶要帶埋香港稅單 cls

間間分行都唔同，有時間行多幾間嘛

我去埋中銀同建行問仲衰，2間都要深圳住址証明，下次有埋稅單上去先搞

屋企人早一個星期去國貿中行都仲得，唔洗稅單，要你咪話自己係學生無稅單，同埋要提供一個大陸地址，唔洗證明
就算同一間銀行，唔同分行做法都唔同，有時間真係行多幾間

我今朝有打去國貿工商，佢話要稅單， 同埋我無大陸地址先去工商

琴晚同屋企人番大陸食飯
(佢地話大陸食野平)
去左呢間食
好食就好食既,但係計番RATE同港紙都係差唔多

有無去過coco park個邊clubbing

你地有無試過順豐寄失件

其實係我填錯左收貨地點 填左羅湖商業城近KFC個間
尋日去問左佢話唔係呢到拎貨 今日返到香港上網睇發現官網無寫個間野可以收/發貨

岩岩臨時轉左收貨地點 唔得唔得
轉左老街既自取站

的確 食落去冇睇上去咁好 不過就真係好平

有 想問啲咩

搭單問 啲圍餐伏唔伏
今日爆左單食物中毒 我遲啲去

圍餐：普通茶樓level 我覺得有啲伏 唔好expect太高
係自助餐好少少
你join咩團 係咪三月一出發

join2日團 唔係
其實食野都預左差 同班friend無聊hea

野食一般，唔算太差
最好自己fd湊夠一台啦
如果唔夠就要同班廢老一齊食

啱啱係淘寶搵到呢張卡
有冇巴打知點先買到同埋係咪都係可以拎去營業廳搞實名
定係一定要用其他plan轉
琴日係福田間聯通問一張要成250rmb
之前買過一張又一年冇用失左效唔知可以儲值開返掉撚咗

呢隻要買張冇合約既聯通卡再打上聯通叫佢轉呢個plan 冇得去營業廳叫人攪

試下行遠d 唔好咁近關口買應該平好多
再搵定邊度有營業廳去實名

利申:未試過 想知是但係街邊舖買張再拎去營業廳實名得唔得

依家好貴. 人工貴.
以前上去食自助餐,
大飽口福 , 領鮮. 四海一家.
蛇口果間唔記得咗叫咩名.
都唔錯.

依家整實名户口有無邊間易啲?
最怕唔齊野 又要行多轉

建行今日星期六都冇乜人整
半個鐘勁快手

今日去左聯通聯營廳
日租卡月費6蚊 買左150蚊
再打電話上去轉天神日租 次月生效

150蚊有150儲值額？

會唔會搞好耐？易嘅話下次上去整返張
同埋有冇話幾耐唔用會失效

今日深圳條街都無乜人，正

深圳食燒肉有無介紹?
之前上去食盛八覺得一般

深圳咁撚多極高質燒肉
你竟然搵間香港都有既狗糧級數黎食
down「大眾點評」search燒肉呢個keyword啦

100

無錢應該會失效
但正正常常100蚊夠你用好耐啦

由排隊開始你預半個鐘完事

你去個間營業廳係邊？
同埋邊間建行？要帶d咩文件？
thx

之前買過張好似都係差唔多150蚊用一次之後成年冇用過
再上去用就失效了
多謝巴打教路

好似大陸立左法儲值卡永久有效
當然營運商可以停機
btw上次係關口問佢話張卡冇限期可以一直用

羅湖地鐵站中銀 記住帶住址證明 快過火箭

遲啲答巴打

昨天係福田口岸工行整左
前前後後用左約一粒鐘
見到幾多香港人整

我直打10010轉天神卡成功
尋日打 今日有SMS確認幾好

thx btw我張歡樂卡係舊板 21年先到期

thx

巴打 可以係香港打漫遊10010嗎？

請問巴打係去邊間？
我見福田口岸附近有好多間 係咪間間都得其實？

係咁講電話同卡做乜鳩求其search 下大把資料
如果大家想食小龍炊大龍4火八合里果堆
強烈建議去東園果邊有齊曬，而且可能因為果到遠dd 唔太近地鐵站（去紅岭南站行15分鐘到）
基本上你6點令鐘去到係秒入唔洗等/等幾張飛，而且有曬以上幾間可以一次過等曬邊間快食邊間

多謝巴打情報

正正口岸一過關落電梯後右邊對面馬路個間

唔該巴打

另外想問下大家有冇試過用易x通開大陸電話號碼用黎收sms? 佢好似冇實體卡 就真係用黎收一收sms黎驗證微信支付寶銀行戶口之類
除此之外仲有冇其他地方會用到大陸電話號碼？
因為易x通有使用限期 一過左限期就要俾錢供個號碼繼續用

定係正正經經開一張可以長期用既電話卡好d?

想問下呢間有冇話要帶幾多錢開戶同埋最低存款要幾多

正正經經自己申請一個號碼啦 反正都係供 陣間你個龍認證碼原來係要黎整D錢銀野既 比人盜用左就唔好啦

咁又係 最怕俾人盜用
唔該巴打

呢間同我講話三百蚊最低存款

其實一卡兩號電話 可唔可以拎黎開戶口

唔得

唔該哂巴打

佢分到我係咪實名左

總之係大陸電話就得 我個張都係一卡兩號 你一定係實名先開到電話卡 你話你個張10年前冇既佢未照拎你身份證去開戶口 因為電話係開網上戶口必備 要收佢d msg

有某幾間銀行要你send sms
呢類一卡兩號好麻煩

但工商中銀就只需要收 所以OK

建行都唔駛 佢問我駛唔駛收msg 每個月3蚊 開網銀都睇到 免費添

我想長住深圳

建行唔要求有大陸手機？

唔洗sd sms出去姐似係 都要有手機黎收sms既

ok

想問下深圳係咪有地方賣眼鏡好平 又有得即日拎
google過好似橫崗有 但遠得濟

福田好似最簡單

咪東門眼鏡城

佢一定要電話 因為綁銀行卡一定要跟電話

D資訊好亂

有人又話得有人又話唔得

得香港NO.既一卡兩號開唔開到?

睇youtube有人介紹又話得, 入電話果陣照入 +852 xxxx xxxx 咁樣?

唔入得香港電話
資訊一d都唔亂 間間開戶要求唔同姐

dl個大眾點評search下大陸食日本野個價
搵到呢d代用卷好似好抵

另加人地upload既單圖

微信支付分了中國及香港區，中國區用人民幣，香港區用港幣。兩個戶口之間不能互通，也就是你收到人民幣的轉帳或紅包，都不能轉到港幣戶口的部份。

對香港的用戶來說，要開通港幣的微信支付很容易，可是開通了其實也沒有甚麼用途，若有需要，請自行摸索一下。

依家已經好有用了

福田果間星期六日開唔開？

我星期六去，佢開。星期日唔知，但你可上佢個網有寫的

ok 等我仲我左國貿果間，比人彈番轉頭
原來間間分店要求都唔同

好多都話去國貿果邊搞

國貿要稅單，我無帶

買返個單位

我係大陸有渣開車
我想買部Cheap 車，租個有車位單位住，住遠離巿區地方，我好想過隱世生活，要乜就網上買，一個星期渣一次車去沃爾瑪買完返屋企

我想有旅遊名勝，同有得去按摩

我去大陸都唔敢食生野
係香港食都試過食到腸胃炎

好似間間都要稅單

大陸呢D地方真係旅遊好過
長住不了

你地通常點入錢落戶口?

下下返大陸入咪好煩

定係搵公司直接入落支付寶acc?

福田口岸個間唔使
佢雖然有一個位係要你入稅單數碼, 但其實係入香港身份証號碼

經香港的找換店買人仔，send 去大陸戶口。只收20－30元

2~30咁平？？？
¥1000都係返到

匯率本身有差價
另外佢地找換店好多時幫手走緊資

匯錢有好處

我通常唱錢 然後在櫃員機入, 但很多時有些銀紙食不到.

幫人走資果度賺得多

我早一年前send 過

其實佢地唔係匯款。只係用內銀過數

有冇人知道依家深圳灣寶能太古城嗰個中國工商銀行仲可唔可以申請香港居民嘅中國銀行戶口啊？

深圳除左辣野同打邊爐
重有咩野食推介？

有無人支付寶入回鄉證做實名認證嗰陣 個號碼入嚟入去都係不符

巴打係邊間分行整啊

深圳灣果頭有咩好食既椰子雞介紹

你果張回鄉証係幾耐之前申請

2014申請

你咁講好驚

我都會去整 我果張2008

#235

可以試下唔好入最後果兩個數字/入最後兩個數字
因為新舊有分別，果兩個數字係換證次數

都係唔得

唯有翻大陸整啦

唔係換証先得咩

點會呀，你去你開戶既銀行，應該可以幫你做到

sor 原來係支付寶 唔係銀行卡

係撚咩 而家要搞2 3日

如果想充值微信錢包
有冇得係香港找換店叫佢充埋值？

好多有做呢個service 但就跟佢個匯率+20 to 30蚊手續費

可唔可以2個人開戶都用同一個number?

今日買咗張聯通1元1gb月費6元嗰隻卡，諗住打10010整天神卡既時候，個客服話已經無咗天神卡
25號前整先得

係咪得我係咁 ？

咁撚誇張
我廿四號整到天神

係因為2月底，系統停佐，你3月頭再試，我都係今日買，一樣情況，我叫佢登記佐先

btw 巴打買佐幾錢

如果we7有錢冇連大陸戶口俾唔俾到錢

我好似都係20號左右 佢有msg話改左我plan 但又有cs打黎話唔轉得 即管睇下聽日轉唔轉到

比到

我係過咗羅湖關口嗰邊買，$100rmb 有$50係入面

我見佢買$50送$50 點知原來送嗰$50係分5個月比你 每個月要用晒嗰$10如果唔係就會清
仲唔可以用黎扣月費 on99

無實名既wechat 唔可以俾錢/收錢

巴打3月頭打免費idd上去再轉plan, 到時巴打可否開心share 下？因為我情況同你一樣
我買150蚊，有100預存同80贈款

月頭月尾聯通系統要計數，所以唔可以轉套餐。過幾日就可以轉啦，放心！

上面巴打話比到,其實俾唔俾到

無實名，大陸銀包一定唔可以收錢/俾錢

你唔信可以求其揾個人發￥0.01紅包

如果收到紅包咁係咪俾到錢

巴打們，想問下你地去開邊兌人仔？
or 有無咩地方推薦
麻煩哂

...........收到 但你用唔到 因為實名
如果咁都得 佢個實名認證有鬼用
個個搵兌換鋪過數就算啦

咁樣係咪實名左

依家唔洗大陸戶口都可以開通大陸銀包，可以收 派利是 比錢都得 wo
我試過
冇記錯2018年1月尾開始

detail

前幾日比利是個fd 佢要實名先拎到錢

今日個聯通plan轉左 但要4號先可以辦理

而家梗係去萬象天地同歡樂海岸啦

一定啦 實名制先可以用

唔係 我自己個錢包都係人地比利是我開到既 唔駛實名 但係幾年前

幾年前

大陸食日本野好一般, 大中華極上萬膳250個隻還可以
散叫就kkmall 5樓戲院隔離個間好少少, 但2個人食左500幾蚊..

係 不過實名個陣個回鄉證要點入？ 入極都錯

其實最簡單 你直接綁定一張銀行卡 自動幫你實名

個fd就係唔想綁銀行卡

唔知萬象天地間誠品幾時開

咁就唔洗用啦

銀行卡最方便

綁香港銀行卡就開通到

咪係 講咁多廢話

佢係想用歡樂卡實名但入id個度唔知點入

唔得，一定要用銀行卡
歡樂卡認證廢架

咁冇計 唔該晒先
題外話 終於轉左日租卡

GOOOOOOOOOOOOOOD
用的開心

齊齊感受5蚊月費快感

直接去中國移動上台la
19蚊 一個月 可以比半年， 每個月有1gb
又有電話no.

有無巴打知南山區邊度有好食ge日本野 ?

19蚊都幾貴

俾19蚊係增值服務
即係你要本身上緊台,先可以加19蚊多一個大陸電話號碼

我係直接walk in大陸中國移動
每個月扣19蚊 人仔，有1gb同 唔記得幾多通話時間，可以一次過交半年

屌 柒撚咗

當然係聯通天神卡最抵啦

我都係貪佢可以用微信充錢,唔洗無錢番去充值

聯通都有支付寶/wechat 代購，仲送50

聯通都可以wechat or alipay充錢

今日買完電話卡客服佢佢話老客戶唔轉得叫我直接申請過張

有冇巴打知可以點搞？

唔該哂先

發覺工行扣左我十蚊工費，又扣左一百蚊隨心存，有無人知係咩事 ？完全唔知點解就小左錢

出絕招 工信局投訴 唔係就下次返大陸買張新卡開

有冇人試過日租卡再起app度轉3元無限量？ 係即時？

西多士介紹果張咩神秘卡有乜咁神秘....
福田口岸間聯通任買喎...

佢唔熟姐 其實咪係聯通日租卡黎 買完轉做天神PLAN就最抵玩 出左廣東省一樣3蚊任上

係呀 日租卡

返左香港仲有無得轉

福田口岸好水魚價 上次行遠少少見到有舖頭賣 唔同number唔同價錢 一百蚊都唔洗但應該買完要去營業廳實名

可無能 直接打上去10010 話要轉 唔俾轉就投訴 包佢幫你轉

app唔可以轉 自己打上去10010 下個月月頭生效

有 你電話打到大陸就得 跟住講你電話號碼and回鄉證就得

我唔係一卡兩號 我已經轉左天神日租卡 跟住app裡面有得揀轉3元無限plan 想問下係未隨時轉黎轉去都得定係又要等下個月1號開始先生效 thx

下個月1號

ok thx 800mb都夠駛既

周圍都有wifi 800m足夠 你唔係翻深圳煲劇阿嘛

3蚊1日其實都幾貴
你又唔係秒秒鐘都渣住部機

好

最弊張日租卡只係省內 500mb / 1G 1蚊

出去遠D就

天神日租吧啦 省外都係2蚊800MB
夠你用

我自己緊係夠 但要share比4個fd用

咁你上手機營業廳，轉3蚊啦，下個月月頭就得。我都係3蚊 share俾fds

因為月中就去 所以轉唔切了 是但啦 都係駛多幾蚊姐 或者到時入夠200升級全國1元800

你班fd一個人一日用到600MB ???
800*3/4=600

開左中國聯通電話卡
但大部分訂位都要用sms收驗證碼
有冇卡可以香港都收到sms

會唔會係用緊呢個3蚊/日PLAN呀

除左辣野同打邊爐
重有咩野食推介

你開返個漫遊短訊功能就得

2018-01-09
在大陸 send sms: KTGJMY 再 send Y, 幾秒即有回覆成功 324# ( by cck888 )

我係1元日租 我唔肯定會唔會到每人用到600mb啊 但到時可能播下youtube之類

已經係新卡 琴日先買 同埋佢話會幫我登記反饋3日內有sms但我呢幾日都唔會返去

唯有下個月先搞

無可能定可能無 下次直接打電話先試

但想問下係直接用唔夠1gb就扣1蚊定係每次要$1/$3要入code activate data plan?

Thanks

用1mb都扣一蚊 樓上應該係講無可能 因為我就係成功的例子

香港都收到msg wo 我個日朝早打去轉 夜晚已經收到

未追到live 但lm 先

600 mb 仲要全速，同埋vpn 都食data,好多？？？？
利申 真無限一日唔止600mb

真既 可能人人去玩既玩法唔同
小弟去玩唔會長渣手機

照樣上連登 vpn 照駁 仲可以睇大陸片 ¥1.5/500mb 好快完

你係深圳無必要開全國1元800m，直接轉3蚊無限，月中去用住先，都係幾蚊姐，食個飯都唔夠啦

月中唔係去深圳 係去朝見毛主席 深圳下個月先返去

唔該哂巴打
下次去試下先

wechat 真係要有大陸銀行戶口要屌 支付寶唔使

姐係一係$1，過咗就$3啦 明了

聯通喎 一陣試下先

其實可以唔駛打過去 人工客服都得 但要copy定d說話 佢好似20秒唔應機就收檔

我一開始咪係用wechat叫佢整 但佢話唔得 我再搵佢話不在內地叫佢幫我check結果得唔得㗎

過完年之後大陸野貴左好多, 茶餐廳都50幾人仔, 真心唔抵玩

NO，分開的。
你如果一日用4GB流量
如果一蚊套餐，你要俾5蚊，如果三蚊套餐，你只要俾3蚊。

3月5日上午，国务院总理李克强作政府工作报告时指出，要取消流量“漫游”费，移动网络流量资费年内至少降低30%，让群众和企业切实受益，为数字中国建设加油助力。《每日经济新闻》记者从国内三大运营商处获悉，工信部会统一披露具体时间表。对于以往省内流量优惠问题，中国电信补充回应，该集团统一推广的流量套餐均为全国流量，各地分公司在经营过程中为满足用户的差异化需求和加快降低流量资费，向用户提供了分地域的本地流量优惠。

黎緊會取消省內省外流量，遲d 1蚊plan就唔分省內省外啦

¥47/55/70/82/85/228包煙

咁點啟動一蚊同三蚊plan!?

¥1.5/500mb 全国

你聯通實名制之後，打電話上去客服，話你要轉天神卡1蚊/3蚊套餐，就得啦。
唔俾轉就話要投訴

O 我明啦 我以為係好似舊時啲聯通plan咁可以揀 姐係依加轉一係一蚊plan，一係就3蚊 咁可以一上網就扣錢 係咪咁啊 sor 9有啲蠢

yes
1蚊800m plan / 3蚊無限 plan

一個月月租一定要俾5蚊，跟住其他就有用就扣錢，無用唔扣錢，
例如你揀3蚊plan，一個月翻大陸三日。
5+3*3=14蚊

轉plan既時候睇清楚仲有冇每月回贈既錢淨低 比佢扣撚晒

有朋友介紹國質附近有間骨場叫新秀，聽講日本妹開，老闆叫英子，好多日本人上去揼骨，唔知伏唔伏

依家喺深圳,有冇地址?

正定邪先

緊係正啦

試完無伏話我知

深圳除左食同行商場有無其他活動

一班fd飲野

如果唔係飲野，去拍下拖呢 ?

睇電影，用美團，10幾20蚊就有張戲飛

幾時嘅事 ?

邊度

睇過幾次

叫你男朋友幫你諗啦

我咪男朋友

珠海咁遠

叫你女朋友幫你諗啦

踩單車算唔算

係呀 有咩紅樹林、鳳凰山、梧桐山，踩單車行山都唔錯

好，試下先

好多啲商場入面有畫室、手藝workshop、好多新奇有趣好有特色既鋪頭
如果你係個悶既人 你去邊都係咁悶

唱k

有冇深圳酒店推介
乾淨新淨
1000晚
我本身想住香格里拉
但睇落好似好殘

記得啲巴打話4季都係千頭一晚 搞到我都好想去試下

打漫遊上去轉天神卡套餐 (唔洗錢 好似係)

佢同我講聽日會有短訊提示

Muji

想請教吓 想轉用天神卡係咪即係首先要買一張無合約既聯通卡 然後去實名認證 再打上去轉？

好似要夠半年先轉得

yes 只要無合約+實名
即刻可以轉 下個月月頭生效
係街邊檔買張卡就得

琴日中午上聯通個app叫客服幫我轉，夜晚就收到電話話成功轉左天神卡

唔該巴打

有日本人留言，不過睇唔明佢寫咩
下星期有時間我做勇士上去睇下咩環境先

想問下鴨記有冇邊張最底屌電話卡

日本仔話d技師成日r 小費，r中國人同r日本人既有分別，當然係話r日本人勁d。
所以佢覺得唔好

其實宜家大陸按摩俾幾多小費叫正常？
上次100人仔大堂兩個鐘
俾50貼士都黑鳩我面

買電器寧願喺香港買
壞左都叫有保養
就算大陸有唔通你下下拎上去整咩

不如開個tg group討論，有時有野問或者交換情報都快啲

終於齊晒裝

戶口加天神卡

叻仔

好wo

南山有間叫竹嶼唔錯，佢係桃園同上沙都有站

店，打錯左做站

full gear 正式出動

可以一試

唔該依度俾過料既巴打就真

分享返我係今日係福田口岸對面間工商行整既

只需要香港住址證明 回鄉卡 大陸電話no.收sms

開戶成個過程一小時

入去，問職員再填表，去自助機排隊

不停打資料同收sms

完成後有職員同你影相同對資料

即場申請埋個token (代替收sms 登入網上銀行用，記得要搵職員即時激活，唔係就得物無所用）

仲有頭三個月要放三百蚊係銀行 係咁多

下次我都去福田先

我之前都去搵過果d迷你投射
幾舊一千果d真係唔掂
要買到千尾先叫ok
咁我不如喺香港買

138$都算平

試過去一間唔係深圳既按腳40$一個鐘，小費可比可唔比，果次小費都無比就走人

係囉
同埋we柒真係要大陸ac 先開到

變左個廣播channel 咁

唔該哂 我都諗住開番個大陸銀行ac

開左頻道唔係group

⋯⋯sorry
唔太熟
我再整過

已修改 唔怪得無人講野 唔該巴打

轉左有咩好?

深圳以外地方都係1蚊800mb 你話你一世唔離開廣東省就唔駛轉

唔該晒
不過聯通上網真係好很慢

嚟緊開大陸卡 中移定中聯通好，省內用only

中移動
我黎左北京幾日 聯通真係好慢

試過係深圳華強北商場內直頭冇信號
有得揀揀移動

中移動一樣

中移動無4g 聽食屎

轉左日租卡淨係短訊work 電話唔work 係未要set野？

CMCC無4G咁慘???

劣食推介 食家慎入

作為一個窮撚+毒撚 食唔起同唔慣要人陪食香港自助餐 但又想過下自助餐任食癮既我 定期北上四出搜尋一d平價既自助餐 今次為大家推介陽仔酒店自助餐

平日大家去得陽仔芬蘭浴多 唔知大家有冇試過陽仔1樓個自助餐呢

果度環境不錯 幾清靜 啱哂我依d愛好清靜既人 食物方面選擇還可以 基本有生蠔 刺身 海鮮 冬蔭公湯 一人火鍋 甜品 紅酒白酒啤酒果汁熱飲任飲 絕對滿足到平價過自助餐癮既我

價錢俾起上次俄巴推介既摩登克斯平 (點評團購價188人仔 自助晚餐用膳時間周一至周四18:00-21:30；周五至周日17:30-21:30) 但各有特色 整體我俾3粒半星 (5星為滿分) 絕對唔會差得過香港四星級酒店自助餐 最buy既係人少 價錢平 食物選擇算多 翻食無走雞

cmcc 邊境真係試過中3g 同埋cmcc既3g 係垃圾cmcc既3g 係垃圾cmcc既3g 係垃圾

新年果排同男朋友盲中中諗住去福田果面行下 諗住去coco park果間海底撈（點知原來福田間cocopark係冇海底撈 ）
一出mtr見到間賣熱狗同雪糕既鋪頭 叫左個set 2樣都有 40人仔左右
好食到癲 不過冇影相又冇記低個名 淨係記得係食榴槤pizza隔離 好似係連城新天地商場入面

想問木屋燒烤係咪真係咁掂?

信得過既串燒店 可以食到飽

比錢VPN用唔到咩
我2年前趁VPN PROXY MASTER 限時免費個陣download，而家仲用到窩
不過而家唔知點解app store搵唔返呢個app

被下架

係未已經冇vpn再用到

有 但有心理準備 貴/間歇性斷線

開個日本account 就down 到

用唔到google好麻煩 百度好廢

好過天神卡

無得用回鄉證實名，所以我地買到都用唔到

去門市實名就得

點解啲Plan愈黎愈正

爬文plz

爬文啦

巴打試過呢張卡都實名到

爬文啦巴打
扮到明係伸手

有冇巴打轉左Plan
利申 上幾個星期先轉左天神

日本客去既話會收取較高既收費，咁樣唔係太好。
佢寫住30元起，所以佢收幾都錢都OK
但好明顯淨係日本人係度既時候同跟D大陸人一齊去既時候個收費明顯有唔同。

所以我諗呢間野好難有人去第二次吧?

仲有邊款vpn app係用到

前兩日去完大陸旅行 微信支付比我最大作用應該係call didi 其他我覺得比現金都冇咩問題
轉左天神卡後張卡鳩左電話打同聽都唔得 要搵日返去換卡

我上星期係間出名日本野食，食左233蚊， 我比240現金老細， 老細話無現金找，剩係收我220 蚊
佢話做成個月生意，都唔會點收到現金

咁應該係間餐廳問題 我去四季民福食都係比現金 雖然微信支付個d好盛行 但點都要預有遊客黎食掛 可能深圳少外地遊客啦有機會 有都係香港或者周邊城市

有賺咪得

真
之前去雲南士多買野比現金
佢個樣好驚訝

發展得太快 4年前去雲南都仲係現金當道 都岩既 咁多假銀紙

2日1夜去歡實海岸玩？
住邊間酒店無咁伏

淘寶有微信充值 有冇人試過work 唔 work?

聽日返廣州

廣州東站有無電話卡買?

係深圳搞定先啦 之後有事 上去整都方便啲

坐直通車啊

咁上廣州搵營業廳整啦

Why use 淘寶充值？
香港週街找換店都可以充

咁買埋從化卡上去整啦順便

其實紅磡火車證有無大陸卡買

有訂過 我都係用回鄉證買
到時去返人工counter出示返張回鄉證攞飛

感謝

仲有從化卡咩

之前仲買到

想問下有冇電話卡可以香港買到，增值
有大陸號碼，（因為想叫外賣）
又可以上Fb WhatsApp
Thanks

有內地身分證先實到名

lm

想問下各位巴打深圳有冇乜嘢甜品舖好食好介紹?
因為我鍾意食甜品

深圳旺區星期日會唔會特別多人？例如東門

Lady 7 強國版lady m

你係真鏗 b ?

一定多人 同旺角冇分別

中旅社5點就關門嫁啦

有無人上過去買皮革 同華強北
皮革平唔平？係咪係大芬村嗰邊？
同埋想平平地買部平板 只求畫面順暢

電子野係京東買可能好d
叫做有d保證，同埋價錢分分鐘平過係鋪頭買

同幾個朋友上去唔揼骨想請問有咩活動

高質留名

有冇住深圳嘅巴打
想照腳X光有咩醫院介绍
好清楚自己要照咩部位
聽人講過要去啲綜合醫院掛個號睇骨科就得
但唔知邊間正常
真係想慳皮 番去玩時順便照

岩岩廣州返黎

D野幾貴下

諗住去深圳個動物園，
有無巴打知搭地鐵點去最方便
麻煩哂

大劇院附近有間骨科醫院 幾舊水 個次比啲親戚水左去睇
照過一次個啲咩超 全程一個鐘倒 照就無乜問題
千祈唔好拎藥 垃圾中藥/敷藥黎 好後悔

奉勸一句 唔好慳少少上大陸睇醫生 搵自己健康搞非
有叔父上去大陸做手術整損個肺差啲死
我自己比親戚水左 去睇關節就搞到皮膚敏感腫曬有手尾 真心要話自己on9
公司有保險claim其實好多都搞得掂

條食街有3層, 好似係
穿過去

就有一個我估係全東門最大既賣衫批發中心

用唔用到開銀行?

想問
其實番大陸開左銀行户口
作用係唔係入錢入去户口> 將户口綁WECHATPAY/支付寶 > 之後帶住個電話打橫行

去東門啦

唔明點解5蚊月費?

我係TAOBAO見到有日租卡, 但係佢話唔比香港人買既?

骨 我建議去皇室假期, 我去過一次深圳就覺得佢係NO.1 無第2間好過佢

不過要換衫要比小費唔係佢唔會比衫你換, 我果陣比佢地幾個每人拎左幾廿蚊

點解美團做到咁平

張天神卡 姐係日租卡, 係唔係一過關轉電話卡就即刻同你扣1蚊, 果日當你開左黎用?

無用流量就唔扣 你熄左流動數據先 咪唔扣錢囉

如果你去南山區我都可以介紹下，我食過幾間都唔錯

請share

求些牙

請問深圳海岸城有咩野好食??

萬象城同萬象天地係未同一個地方黎

萬像天地新啲,
都係華潤
天地幾好行又多野食

唔同地方, 萬像天地係高新園站

海岸城直頭係南山區美食城黎

今晚收工介紹d我寫詳細d

有無巴打知

多謝住巴打先

有冇好介紹?

想食咩

咁下個月去天地行下先 平時淨係羅湖

因為得2個人食,探魚果D火鍋果D好似叫得唔多,所以想問下,有冇D好食既鋪

西餐岩唔岩？
呢間我食過都幾好食，環境氣氛都幾好 暗暗地
不過唔好叫佢d沙律食， 除非你好鐘意食芝麻菜

THX,去到搵下呢間野先

皇室假期點收費？
我去開個間168 90分鐘推油 送一個大堂 另加貼士
換衫要比錢咁仆街 我個間廁所個姐姐都要比小費，不過都係5蚊

打邊爐可以食幸運牛 如果係海岸城嘅話間店係探魚隔離

想問吓關於銀行戶口嘅問題，我見好多都係到時買大陸卡，想知道香港中移動一卡兩號嗰啲得唔得？
如果無大陸住址係咪一定只可以開工商銀行？

一卡兩號既卡你教要實名制左先可以起大陸用到
間間銀行唔同 基本上你去偏d有機會只會要你香港地址證明 大陸地址就鳩填都得 但最好咪鳩填 因為你既資料黎 寄左去比人就唔係咁好

牛肉火鍋除左百合里海記，仲有冇邊間好食？

過夜要四個鐘

日租卡開到銀行户口？

張電話卡唔係自己名去開户有無問題㗎

一卡兩號日租除外

遲左少少覆
圖自己係大眾睇,我唔貼我果D LA
是但介紹幾間先

呢間無邪有幾間分店,主打抹茶甜品,入面基本上9成9都係抹茶野
而我去果間係海岸城
我食過個抹茶千層同唔知咩奶蓋抹茶(唔記得個名)
個抹茶千層幾好食,杯野都唔錯
而我個fd叫左杯唔係抹茶ge野飲,係中伏ge,所以都係叫番抹茶野好d
佢地仲有d大福好出名,但我去到已經賣曬
我都幾推薦呢間,一黎係大商場到,巴士地鐵都去到,d野又幾好食

雪女皇

第2間雪女皇,環境好好,有個露台有遠景望下,打卡必去
我食過 網紅毛巾卷同雪媚娘都真心好食,d cream一d都唔會漏,食幾多舊都得
但呢間野ge地點真係好q遠,無地鐵到,仲要間野係人地住宅花園其中一棟入面30樓,都幾難搵下
建議無番半日時間都唔好去

如果想食d特色野,我早2日試左間創意菜都好食

呢間木棉花開d野好好食,而且好有特色,自己去個網睇圖
我食過個櫻桃鵝肝同爆醬蝦球都好好食
但我仲叫左個普通ge貝殼粉就非常一般
所以呢間野應該叫佢d特色菜會穩陣d

同埋食夠100蚊佢會送一個雪糕,會有個廚師出黎係你前面表演玩氮氣
其實個雪糕就係佢將d cream用氮氣整到結冰然後再比你食,不過都幾有趣

呢間野無得book,只可以walk in,同埋星期日應該會幾爆下,要預d時間
PS. 如果你想帶你個fd個女朋友黎,食完仲可以帶佢去附近人才公園行下,個公園好有氣氛

如果純大陸一號果啲

單純得大陸一號果啲 淘寶買既日租卡 又用唔用到黎開戶口？
想買一張淘落黎

運送都要啲日子 另外想八卦下有無邊隻卡好用 可唔可以share 淘寶link
淘寶搵日租卡多到5花8門

why noy

總之係實名左既大陸電話就開到 求其去買張一卡兩號開左戶口先 有須要先打上客服轉日租

壹方城推薦比大家

我去淘寶搵日租卡買 啲客服話回鄉證用唔到架喎

落單個陣已經要你個AC實名左先可以落單

買左拎返去營業廳實名就ok 因為你自己實名唔到架回鄉證

邊間買到卡,可唔可以SHARE一下

淘寶同客服講自己去實名 叫佢照寄香港

單都落唔到啊
佢落單個下已經彈舊野出黎話淘寶AC要實名左先,跟住佢落單個頁又要入身份證同名
你有冇邊間買過係落到單

我係一卡兩號轉既 但有人試過係咁樣淘寶買 你同個客服講佢好似係會開多件貨比你純比錢 到時佢就直接寄比你 但好似唔係個個客服都肯咁做

響西麗湖站
響皇崗轉地鐵藍色線搭到尾
出站行5-10分鐘啦

有冇人試過直接淘寶買天神/米粉卡上營業廳實名

我都想知 親身買好貴

有冇銀行唔洗住址証明開戶?

咁不如直接買張一卡兩號再轉啦

開左户口 無深圳地址 銀行叫我求其填 我寫左金光華廣場都開到

笑左

你邊到搞張電話卡

大陸政策成日改 好懷疑下次要d人比真地址 唔係就凍結你acc

大陸d野真係 暫時過到骨都冇用 佢隨時可以收返你既野

中移動 買日租卡 8蚊一個月

我個frd話個啲唔得 去左東門個間搞

我上次去東門間聯通 佢話無日租卡賣 想水我

Lm

係 我都問過聯通 班仆街想湯水魚

我啱啱都係羅湖果邊整左電話卡 個職員話東門果d無日租卡

平酒店過一晚有冇推介？
七天？

我去外國旅行都唔俾

水你

用支付寶嘟黃車

但係叫我入身份証先

我入極都唔得 之後直接用黃車個apps掃啦

點知又用得喎（無登入）

用完仲唔扣我錢 仲俾返兩蚊credit我

有無巴打知咩事

維也立

唔知 但係OFO你比左安金未?

香港有用過
但我無登入宜家

幾錢晚？
Walkin 就ok?

尋日成功開左電話卡同招商戶口, 想問除左唱人仔去ATM入落戶口, 可以點用靚rate唱人仔, 同埋用E-banking過錢落戶口? 唔想成日要去唱錢

去左萬象城以為有vr玩點知原來係popup store, 已經冇得玩 , 成個又一城咁冇咩好行 不過試左千味涮都ok, 對面其實有間毋米粥, 之前響口岸附近食過, 其實都唔錯但冇人介紹

ebanking就冇得靚rate啦 仲要收差唔多100蚊手續費 除非你一次過入一萬幾次 唔係既話返上去個陣入多d 或暫去找換店 好似入得多唔收手續費 但個rate就可能爭d

其實搵身邊朋友仲方便, 唔少人有係大陸做定期

我就銀行有幾皮人仔做定期, 有時幫手轉幾千人仔比朋友咁

本身諗住開多個wechat跟手做跨境匯款比自己 點知又要認證 即係唔得啦 跟住就過比朋友香港錢包叫佢跨境匯款比我 點知話我呢個身份證不附合 一定要大陸個款18個位既先轉得 最後要我匯比個fd大陸戶口 佢再轉賬比佢 屌佢老味 下次唱定多少少返去atm入落銀行就算

有好多功能回鄉證都用唔到, 大陸人先用到

你fb有好多人有代充就知點解,

你點解唔直接比港紙你朋友幫手, 你匯去大陸戶口仲貴啦

WALK IN 300

跨境匯款個rate其實唔太差 我去7仔入左錢後過比佢大陸戶口都係10秒就收到 佢再過比我銀行都係10秒收到 成件事好快手 個陣兌8.06 跨境都係8.04

有時係咁會有bug

我踩咗好多程免費

hui's brother can help you

我都係羅湖整左 水我又有咩用

賣呢d無肉食, 佢想你出去用炒價去細鋪買

清明節工商銀行會唔會休息?

官網好似有寫 google下

有無巴打轉左天神卡後係香港 no signal ?
想收sms登入都唔得
定係張卡壞咗

未開漫遊服務

要點搞

google 中國聯通 冇合約卡 大喜了
人地有詳細
原因係轉Plan後漫遊default disable, 你要enable返

我都用左一次係得
但問題係用用下想去廁所 咁我鎖車啦
點知出返黎開唔返鎖

想問天神咭 返到香港唔小心開左數據
係乜事都無 照收費$1-2 800mb 定要收漫遊費

Btw 邊間營業廳有得出 可唔可以用黎開內地戶口

漫遊費啦 香港仲未計入廣東既

開通天神咭漫遊收SMS 唔開數據 唔打出接聽電話
係咪只計每月月費 無額外收費

返去大陸搞/手機營業廳搵cs

手機開數據和開數據漫遊係兩個位, 你開哂就收唔知幾錢

內地戶口只需要大陸電話, 就算個號碼係你阿媽名都得

其他既google好多懶人包

其實最主要係想開通返 身卜p處香港都收到內地o短信 好似無洗加錢

開漫遊先可以係香港收短信, 唔洗加錢

但係香港開漫遊數據上網就唔知幾錢了, 肯定唔會係$1/800M

到時一定唔會開數據 已搵返部舊機安置張咭
Btw 係咪間間聯通都開到 定又要去華強北 國貿先得

天神卡你無國內身分證開唔到

香港人要拎回鄉證是但申請一張電話卡再轉plan,

唔少人都係聯通日租卡 再轉plan去天神卡/小米卡

聯通日租卡係門市買到, 但有機會無貨, 或者食炒價去出面既細鋪買

唔該解答過我既巴打

上面收支付寶多定WECHAT多?

wechat

今日搞左張聯通日租卡，CS話轉天神卡可以打返上客服，但因為黎緊5個月每個月會退返10蚊，轉左天神卡有機會退唔到錢。想問係咪有呢回事？

聯通日租卡係唔係一卡兩號?

冇香港號碼

兩個版本都有

轉左就冇左香港電話 同埋每月回贈既錢會冇左

所以一卡兩號係乜都唔轉得

我就係一卡兩號轉

之前講過既唔洗錢踩車

但啱啱睇西多士新片

講ofo有月票 都係一蚊

200蚊個張人仔卡都玩唔到wtsapp
好煩

寶安如果兩日一夜，除左去壹方城之外，有冇地方好去，定去埋海岸城好？

即係點？
我開果時冇提過我有一卡兩號，返到黎香港試下打個電話都係大陸no.

岩岩係聯通app見到呢個，係咪即係同天神卡一樣

日租卡向香港收唔收到大陸發過黎既SMS? 定係要同佢講開通短訊漫遊?

收到，唔駛講

正，大中華PLAN完約即CUT轉開大陸卡

有普通日租卡同 一卡兩號．流量日租卡

大眾點評幫到你

唔同 呢個係天神卡 米粉卡更抵

唔好意思可能我睇漏眼，點解我search到天神卡同米粉卡好似一樣？
米粉卡都係10010轉？

都係10010轉 名唔同
認真d睇 米粉卡好過天神卡

想問一下 我之前已經申請左轉去米粉卡 CS都打左黎話轉到下個月會生效
咁想問佢係點樣介定去收1蚊定3蚊？定係要再同CS講？

如果一卡兩號轉左天神日租卡, 會唔會無左一卡兩號功能 (香港號)

一卡兩號好似唔可以轉天神卡
唔肯定

終於齊晒裝

戶口加天神卡[/quote]叻仔[/quote]唔該依度俾過料既巴打就真

分享返我係今日係福田口岸對面間工商行整既

只需要香港住址證明 回鄉卡 大陸電話no.收sms

開戶成個過程一小時

入去，問職員再填表，去自助機排隊

不停打資料同收sms

完成後有職員同你影相同對資料

工商行Token 有兩隻, 記得同佢講申請$10 果種就OK(類似HSBC 果種)
另一種叫U 盾 係USB 既要$40, U 盾 係高階用既好似話要100萬以上既交易先要用U盾
我地一舨開戶口微信支付實用, 唔使用到U 盾

叫朋友微信轉比你仲好啦!

成班大陸狗

深圳就WECHAT ,
上海就AILPAY

我係sz都係用支付寶

我要想留返個香港號黎飛線, 朋友聽到都係香港鈴聲嘛
(返大陸神不知鬼不覺)

據我理解轉左大陸既其他plan就會冇香港號碼

支付寶多優惠，WECHAT多小商戶用。

我仲見到好多人比現金

啱啊 樓上班人唔好同人講自己係香港人
死返大陸住一世啦成班廢物

想問下咁多位巴絲

已經有聯通一卡兩號日租卡, 但係淨係廣東省$1 1G, 省外要$60..

如果成日都要飛上海杭州要點樣出卡最抵?
追過下POST知道開通天神卡係抵但會無左香港號碼..除左呢個外有無其他選擇?

如果開多個號碼既有咩PLAN揀?

00後=大陸仔

一個人返去
有無食店推介

交乜流
淨係講開户口同電話卡
係咪on9

做乜咁睇唔開？

電話卡可以唔交錢 欠到一定程度會自動銷戶
但信用會降低 同埋 以後再開卡麻煩

銀行卡就唔清楚了 你唔擺錢係裡面就得

今日過澳門再去珠海
係口岸附近間中國移動搞左張55蚊人仔日租卡
8蚊月費 數據1.5人仔1.5GB
佢再送多兩張25蚊儲值額 儲值卡比我

做咩突然咁反感

仲有人收現金
不過用支付寶 微信俾錢
的確係方便
尤其是去掃街食野
Scan 完 俾錢就得
同埋有時會有優惠

大眾成日有果d買50蚊當100蚊用ge
現金卷
平50蚊

係 所以申請左 用唔用係一件事
咪當比多個選擇比自己

ON99

我想問下皇崗搭巴士番去香港 係邊度搭巴士
有無地址係度

巴士路線 出發地 目的地 服務形式
皇巴士 皇崗口岸 落馬洲 每天24小時服務
旺角跨境全日通 皇崗口岸 旺角（鴉蘭街）
灣仔跨境全日通 皇崗口岸 灣仔北（經灣仔站）
觀塘24小時跨境快線 皇崗口岸 藍田
（經鑽石山站、九龍灣站及觀塘市中心）
油尖24小時跨境快線 皇崗口岸 佐敦（經油麻地站及佐敦站）
中港直通快線 皇崗口岸 愉景新城（回程經荃灣站）
錦上路跨境全日通 皇崗口岸 錦上路站 每天07:00-20:00服務
皇崗口岸迪士尼專線 皇崗口岸 迪士尼樂園 只提供早上去程，晚上回程服務
皇崗過境巴士東涌東薈城線 皇崗口岸 東薈城名店倉 每天日間至晚上服務

唔好意思 我問得唔好
我係問番去香港個陣 係皇崗口岸邊個位置上車

過完香港關右手邊，果到唔大，好易睇到，好多旅遊巴個位就係

跨境全日通轉右
皇巴士轉左

毒撚少出城，星期六上深圳玩兩日一夜，想問下巴打少少野
1. 我果日應該十點幾出門口，過到去想食下川菜同Dup下骨，想問下巴打們有無D咩好推介？幾年前去過深圳一次，果次食左滿芳庭，骨就直程未Dup過，邊間手勢比較好
2. 之後可能去行下華僑城站果邊個文化園/美術館，又或者食下初代抹茶/奈雪之茶同去Taps飲杯啤酒
3. 夜晚想食牛肉火鍋，搵左幾間，頂真牛肉/全球牛/八合里，有無邊間巴打食過係覺得ok的？
多謝大家

而家竟然要稅單？
要來做乜

川菜食開一品紅都幾正
牛肉火鍋淨係食過八合里同潮汕大目，覺得八合里好食d
其他兩間就未試過

多謝巴打
有無邊間正骨手勢唔錯的?

次次上去都淨係食野同玩所以唔識
得一次跟長輩上去揼過但唔記得係邊間了

上個星期去華強北南園路果間冇開 好似係商場裝修 羅湖過關依間係咪已經最近？

有無中價酒店推介？
最好有大浴缸
搵親都係得時鐘酒店 成間粉紅色

善用agoda
大把5星有浴缸
如果你既「中價」係連稅$1000/晚都嫌貴
咁我幫你唔到

香港$1000既酒店狗都唔屌

唔該巴打 我睇下

有無巴絲去過華強北整電話？有無推薦？

有冇人今日會上去 想食探魚 但冇朋友

整乜野…換電dd 小問題東門都得
上個月ip6換電十幾分鐘搞掂收138

淨大堂都¥60小費

你睇大數…我覺得佢正骨ok同算平
貴d五百頭都有去再貴既場就小去

大數合理

有冇人知邊度有老翻blueray
係東門望左下唔覺有

去開福民買

5-1 番上去會唔會好多人? 想踩單車

想禮拜六上去會唔會好多人
黃金週其實邊日到邊日 見d人話星期六日要補返工係點計

我估會少人，d人去晒旅遊區同香港玩

今日最後一日

自己上網download仲好, 果D所謂BR咪又係網上DL, 分分鐘仲係720P

有冇巴絲用過TNG個跨境匯款，將港紙唱做人仔過落大陸銀行戶口？

爬文見免手續費得黎個rate又靚

深圳正骨有無介紹？
同埋有咩啱去行下eg 荷蘭花公園

幫推

99蚊有蠔食

少朋友，想開個Group,一齊約埋去深圳打邊爐

去華強既話，你可以去塞格通信市場，上3層行到尾有檔電話，我次次都係果度整

賽格

打錯 抱歉

唔該兩位巴絲 不過上個禮拜去左遠望整左

遠望jj

支那畜

想問有冇巴打試過用米粉再VPN翻牆
人在深圳但翻唔到
相同VPN用喜茶WIFI就翻到

以前天神卡都用到 依家米粉

咩vpn 先

你有無用過 試下ping 自己個 IP
有時你 VPN server 個 IP 某D network 得, 某d 唔得 (就算同係聯通, 有D 省得有D 省都可以唔得)

我自己返上去之前, 會用上面個網試下 ping 唔 ping 唔到. 唔得就 renew 個 ip ping 到為至 (最少上深圳要廣東果兩個聯通都 ping 到)

仲有行 DDNS 都有機會俾人 block domain, 我好多時直接連 ip 算

我岩岩查過 發現係我部大陸機本身個ROM可能限左翻唔到牆

2018年5月19日 褔田工商銀行開戶口

要稅單 同1000蚊人仔 實名大陸電話號碼(要即時收到sms)

唔洗深圳地址

影左佢要求既文件如下-

係.一入門口話開戶, 工商職員拿出呢張紙. 同口頭問有無1000人仔同稅單.

其中300人仔佢會做咩定期. 之後會留返係戶口.

反正之後用WECHAT付款都係直接扣戶口D錢.. 入多少少錢落銀行都無問題 總會用到...

邊間大學有

早幾個月買左個叫PASS WORLD既野, 講話一世免月費, 要插落router用, 佢有個S/N CODE登記.

之後SET USER NAME同password, 再係電話可以連VPN, 係繁忙時間有時會斷線, 基本上用左幾個月都無咩大問題

之前睇過話2年後要收年費既

我買個時個promo寫係一世免費我先買

之前見過有人話要插落自己個router有機會比其他人用自己個ip黎做犯法野所以驚左無買

係咪望住佢整，驚俾佢換曬堆料

我之前都係用呢個，不過時得時唔得，同埋用完vpn之後大陸apps就會好慢，要熄黎熄去

呢個無計, 係支那就要用支那DNS, 你用VPN即係用左外國DNS, 去返大陸一定慢, 如果用VPN + 支那DNS, 一樣係翻唔到牆

我見呢個apps識分邊d流量要用vpn，聽日試下佢係咪咁得先

我用到wtsapp fb ig 個d就夠 但有時會斷要重開 免費算係咁 之前用過好多都廢既 最多睇到youtube

小弟第一次北上
請問晚餐除左打邊爐，仲有咩推介？
我下晝會起深圳灣公園站果邊

Any detail?

想問一問 有冇巴打知金光華間探魚大約要等幾耐先入座？

想g

研究左原來係要俾手續費的, 搞到我重入左錢入去諗住過落戶口..

而家麻煩左，以前香港工行可以代辦大陸工行戶口，只需要身份證，回鄉證，同埋100蚊入落戶口就得

而家中銀重開唔開到户口

我琴日去左 華強北ICBC 用2張証就得 咩文件都唔洗睇

你可以試下中銀先 唔得先去ICBC

想知福田/皇岡邊間唱k抵屌

無知一問,點解係大陸買電話卡,唔係香港買漫遊卡,唔使翻牆

$🤦🏻‍♂️

如果想係大6 開銀行戶口， 邊間好？
係咪好難？

依家係咪冇得用香港信用卡開大陸錢包

唔食野唱k邊間好?好似間間差唔多

有冇人買過高仿貨

google有新聞提過可以,但又google到一兩個話依家開唔到
自己開就話暫不支持境外卡

諗住微信方便用啲,不過開唔到都冇用
另已經開左實名開左支付寶,請教各巴絲有咩推介係香港充值到大陸支付寶

搵朋友，網上好多代充

深圳第一次租共享單車踩 福田河綠道係咪唔錯？

找換店

踩過深圳灣個條
唔錯，但勁多人

公告話星期六日唔俾踩 但啲人都係係照踩？

無架，只可以踩外圍，你入去踩保安會趕你走

外圍就係單車徑每日踩得 我有冇理解錯？

應該係咁，唔得佢既位就會有人出黎趕你

邊間快穏陣,google完有易兔,易購
定係兌完人仔,返到大陸搵便利店充值抵玩啲

頭先係華強北工商銀行開戶
只係要回鄉証,身份證同大陸電話就開到
又冇要求入幾多錢

但應該有同你講要KEEP 300銀

華強北真係易開 又唔多人

PS : 上次 佛誕果日 國貿果間 排到出門口 即時轉場

真係好弱智

我建行兩樣都用緊

證件類型到無得揀返回鄉證咩

我每年將大陸親戚存入銀行, 所以唔識, 平時都有幫朋友過數

如果你條數唔大, 問多幾個身邊朋友應該都有人幫到你

真係無就係香港兌多幾千返大陸順手入落去

淘寶有聯通官方店買電話卡，信唔信得過？

信得過, 但你無大陸身分證買唔到

咁遲D上去開過張算

記得係冇，搞左好耐，就算打埋去客服都搞唔掂，最後用到支付就冇再理了

wechat其實你綁內地銀行戶口就好似做埋

我建行卡得wo

深圳搭的士係咪用支付寶叫車穩陣d?

平d姐用apps，不過就要等車過黎
的士就即刻上車

聯通日租卡既話係咪羅湖買最平?

用didi 方便

咁截的士一定方便d，起碼唔洗等滴滴揸車過黎

ys

Didi👍🏻
仲想問上深圳除左食野行街之外，有冇野玩下？（dup骨）除外

didi仲方便

唔洗點交流, app比錢

最緊要的士收貴左你都唔識分

有晒咪錶點會唔識分貴左，你開個滴滴睇下預計要幾錢先，埋單見唔係貴太多都正常架喇
你驚佢兜路咪開個地圖睇
didi你call完車佢都會打比你問你係邊等啦，點會少交流得過的士

今日上福田夠膽死開我3舊

咪錶都唔知有冇手腳
didi多車又有減價優惠, 返大陸坐didi方便實惠得多

因微信支付改了系統規則，現在除少數客戶（一般本身有一些人民幣餘額但未實名）才可用香港或國㚍際信用卡實名人民幣錢包。
現時起每逢收到人民幣紅包，必須先實名（不能用香港信用卡，要用內地銀行卡實名）才可正式接收紅包。
不能實名，連人民幣紅包都收唔到 （以前可先接收，將來才實名； 現時則先實名，後接收）

from hkdiscuss

sosad, 轉左又唔公告,唔怪之得用香港信用卡係都唔得

諗諗下微信好用啲,用小程序可以落單唔使排隊
返大陸開返個銀行戶口算

比老母問點解無啦啦收唔紅包

唱k有冇介紹

樂宴/皇室派對

原來唔係唔得,用到香港信用卡開通大陸錢包
當開完香港錢包,撳右上角個三點,撳支付管理,撳身份認證
先按步驟完成初級認證,等佢核實完,再去返同一個地方,再按步驟完成埋高級認證,再等佢核實
高級都完成埋,就可以叫人俾人仔您黎開通大陸錢包,開既時候用香港信用卡就綁定到

老母無信用卡

sosad 咁返大陸開戶口

但用信用卡開o既錢包好似做唔到線下交易

想問已出左張聯通日租咭,1蚊500mb係咪唔使開通，你一用就count你1蚊？
謝謝！

係

咁就放心借張咭比亞媽上去用了。
自己開咭到依家幾個月都未有機會用。

唔可以直接用綁定係大陸錢包張信用卡線下交易
但搵人充值入完去後應該可以做到線下交易

去左華強工商， 身份證 + 回鄉卡攪掂， 乜都無睇

認證要等佢核實

已經高級認證核實咗,去到開人地紅包再綁香港信用卡個到,就話唔可以用海外信用卡綁定

有冇解除到綁定香港錢包個張信用卡

你地用邊隻電話卡又平 又可以翻牆架？

問問咁多位師兄，個電話號碼已比上一手登記一次支付寶，佢唔比我登記，係咪無計呀？謝謝

有

好似要綁定香港先再綁定大陸,要一齊綁定

請問深圳灣過境，搭咩車去到最近既地鐵站？

啱係聯通 開咗張電話卡
6蚊1個月月費
每次返去用1日有1g都係1蚊

聯通直接幫你開咁好？幾錢張？裡面幾多儲值額？

100蚊張卡入便有50蚊儲值額

我之前係福田過關係d鋪頭仔問,佢夠膽開我250人仔裡面得50儲值額 ,咁我梗係無買啦

綁定成功嗎

今日又返去食咗川菜真係好正
但有咩地方好行淨係行商場真係好悶

我係200 有100儲值 50回贈分5個月每月10蚊回贈 我估真係睇人報

聯通狗也不屌，一定要用中移

貪平 真心好撚慢收得差 快一定撚移動

你肯定？？？？
利申cmcc +cmhk

註 大陸暫時只有cmcc 正式有volte

唔得 都係搵日上去開戶口算

行/坐的士/打didi/巴士
深圳灣口岸地鐵站有排都未起好

試下關注微信支付，其他幫助->更多問題->解除帳戶保護，問題度打「未能把信用卡綁定到微信支付錢包」再跟指示影低需要既相，要拎住張卡自拍
[url]]

琴日係深水埗諗住買個張聯通日租卡
但係啲檔口話轉左新款
所以轉左買另一張話一樣 但係印住嘉沃電訊
有無師兄知正唔正路?

伏

但係我登記完 去聯通個app登入有料到

我寧願你正經係聯通出

原來工商開戶口， 佢會免一個戶口既最低存款額， 但有d 分行會迫你開埋d 乜鬼 定期， 活期戶口， 咁攪到變左多過一個戶口， 咁就要其中一個戶口放至少 300蚊人仔

如果行, 要行多久啊?

我諗都要15-20分鐘

未行過我踩單車要3個字到 地鐵站名叫海月 你可以google下 不過吾推薦行過去
平時都係過左關就叫didi/排的士 如果要坐鐵就去落馬洲過關會比較方便
BTW過左關有好多白排車問你去邊 唔好理佢地直接走就得

壹方城

最後打的去海岸城

唔該

唔知我果個戶口係咪就係咁 個職員同我講頭3個月每個月最少要入100人仔入去 最低存款額300人仔 但過左3個月之後可以㩒番晒出黎

開戶口，真係咁難？

係，要養卡，要手續費，要大陸地址，要返上去入錢／匯款入去
雖然有好多巴絲教路，但執行起來每步都要小心諗過先得
佢行實名兼唔喺咁易修改

搭 m299 m474
¥2 去到海岸城

而家入錢入銀行戶口，仲有咩方法
除左拎現金去存款外

叫找換店直接匯上去銀行 acc (其實唔係 TT, 佢用上面銀頭acc過數)
不過要挨20-30蚊手續費, 一次過換大量會抵d, 如果唔係手續費幾金

二三十就差D,我都唔係keep好多係入面

洗啊洗咁辛苦
福田中銀易開到仆街
作個地址就得 一開波入1000落去
但過300會收錢

萬象天地係咪除左影相打卡之外
都冇咩野好行？
幾靚但係都好遠下

有間大大地的小米可以行吓, 其餘沒有特別.

琴日去左盒馬鮮生， 等左一粒鍾先有得食， 仲要d order 亂曬， 好多野俾左其他人， 其他人d 野食又俾左我， 無乜特別，

換人民幣，如果多既話，係香港換定係關口換好?

咩場揼正骨舒服同乾淨？
2個鐘大概幾錢？貼士公價係幾多？

香港許氏契弟

前幾日整咗銀行戶口，隔離大部份都係香港人

見有自助早加晚餐 人仔999 book左一晚廣州越秀萬豪

找換店有苦主被人封戶口洗黑錢
多既搵銀行最安全

邊到卜？

600幾蚊hkd 一個人， 去美食之旅算 😂

分享下俾有興趣玩夾公仔嘅巴絲

呢兩日去開海岸城食野同玩（深圳灣大法好 ）
係探魚 幸運牛個邊嘅海岸城西座入面有間公仔舖叫抖友
夾左第一張圖嘅兩隻+一隻熊本熊+一隻差不多一米嘅熊
都係用左六十人仔
老闆勁好人可以叫佢擺到易夾啲
一次唱一百個幣仲送十杯珍珠奶茶

不過擺係商場出面個堆就唔好夾 夾左八十得一隻史迪仔同小黃雞

另外係同一幢入面有間叫cheers cheese嘅野飲舖
入去買野飲手痕想玩下 老闆就送左兩個幣俾我地玩
點知就夾到第二張圖隻peppa pig返黎
佢嘅芝士奶茶同蛋糕奶茶都幾好飲而且加兩蚊就有大杯
如果鐘意芝士奶蓋可以去飲下！抵過喜茶

其他食野不外乎都係八合里、探魚、大目、綠茶、撒椒個堆大路野就廢事介紹了
有冇巴絲有好介紹 就快唔知食乜好

點解唔用聯通日租卡 香港都收到sms

無睇介紹一卡兩號個隻
其實唔洗一卡兩號啦
準備多部小米就得

android既世界入邊有一樣野，叫雙卡雙待

我唔咁講一陣話用緊iphone點算

我用緊京東電信卡
免費京東到拿仲有50係裡面
月租好似5蚊
省內1蚊800mb
全國2蚊800mb
不過我部小米係港rom
收唔到sms
依家只係用4g
利伸：主卡係移動一卡兩號

想去歡樂谷要刷卡入場, 大眾點評要入大陸身份證, 係咪冇辦法買到?

想請教下一個月翻一，兩次深圳(即日來回),買邊款電話card 最好( 要WhatsApp )

用量唔大就漫遊卡長養

多謝師兄

有冇咩推介

聯通定移動先

我無所謂 最緊要係WhatsApp 到

Club sim/ 自由鳥/ 上台開漫游日plan

有冇圖參考下？
咩房？

聯通：3hk中港澳數據卡/自由鳥

官網搵

Igamebuy無做
請問仲有咩可以港幣轉人仔入微信

求情侶啱住酒店介紹
想住一晚，有游泳池

香港既找換店,如果佢個櫃面有貼住微信既logo,應該可以找換兼過俾您個微信

記得之前好似見過有tg谷但係搵唔返 有冇人可以俾多次link
唔該晒

今日行過金寶問左有

支付寶tt 都有

我都想入番

想問用緊大陸電話卡既你地點翻牆 我本身用開SSR但係個server最近好似唔係次次work咁
聽講過用VPN用到比人封左張卡 係咪真

Android :Lantern
iOS :Vpn Cat

V2ray
SSR 好似相對地無咁好

其實expressvpn夠唔夠用？唔想煩
比錢唔緊要，最緊要安全穩定

短期一定夠， 但問題係佢一封你果d 有曬名/多人用流量高既 VPN 一定第一個封。俾錢果D VPN 好多都係 L2TP, PPTP, 同舉曬旗話俾人知自己係VPN 無分別

自家VPN 好在係流量細難測覺，同埋你可以自己setup 唔同加密方式。又唔洗擔心加密資料外泄

想問唔想實名登記又可以係大陸上網係咪得係香港買sim卡？

如果一年上去around 5次出一日卡係咪著數d？

最後想問lantern vpn深圳重用唔用到？

我上次去用唔到

想問Android仲有無其他vpn用到？

用幾次SSR都無事, 自己起

我都係自己起SSR, 但試過俾人封IP要換

係咪太高流量?

我剩係用黎whatsapp, 不過其實都好少用

其實未必係封，有時可能只係單純network 接駁問題
最好你上大陸前用 ping 下自已vpn 個 ip, 最緊要係chk 你上面用緊個電訊商想去果個分區係ping 到你個ip

如果全部電訊商/分區都駁唔到就9成9俾人封ip

同時佢可能唔係想封你， 佢可能blanket block 個range

有冇人食過探魚食唔辣嘅口味？
又或者有冇咩餸係唔辣㗎？
因為想帶小朋友去食
🙏🙏🙏

等你再出遊記呀巴打

食過蒜香唔辣, 但食到尾好咸

邊間黎?

吳莊幾好 平夾抵食

想問大眾點評 買團購果陣係咪要用大陸電話認證

唔出奇，大陸apps好多都要用到電話認證，所以話大陸除左上網之外，有個大陸電話號碼都好重要

咁想問多樣野，如果無大陸戶口，叫朋友代充戶口，微信或者支付寶係咪要實名認證先可以 收款同付款

聽講唔洗

咁我索性整大陸戶口算 但電話plan天神卡 咁多張卡邊張先得

聯通買日租卡，wechat搵聯講轉米粉卡

呢個？

唔該巴打，好有心，張野係淘寶買定係邊度買，上網睇話聯通店無得買

羅湖聯通有賣

羅湖買完去營業廳整，之後附近銀行開戶口？

可以直接wechat 轉？

之前係口岸買左張日租卡，接近三舊水港紙

rmb1/500mb

月租rmb6

可以wechat搵聯通客服轉

香港好似有得買，網購120蚊左右

好似係呢張？

同佢個包裝日租rmb1/500mb 不相符既

同埋已實名果d 卡，唔係我本人個名，對開銀行戶口/支付寶唔會有影響咩

我朋友近排去左中國聯通門市買呢d 卡，再送多兩張大陸卡，好似幾抵

why not 最緊要有毛澤東（1893~1976)

想問開戶口 用香港住址證明副本得唔得

巴打有冇link?
同埋依個係咪可以要用先top up?
唔用會唔會收月費?

巴打，有兩張既...邊張先岩

呢d係鋪仔賣會食你錢，官方鋪無包裝